睇下child登（特別係cctai) 就知係香港同人講科技真係不如返屋企訓教啦

咪撚張八達通連結係電話

依個弱智cctai post 係度講埋d 同「唔可以長時間近睇電視，因為電視有輻射」差唔多嘅鳩噏科學

首先，八達通出賣資料根本就唔洗你加唔加落電話，例如個cctai 傻鳩樓主話八達通係用app gps 攞你位置，依個講法根本弱撚智，本身八達通就記錄你出入閘記錄，根本就gps 都唔洗check，之前好多單都係查出入閘記錄，再搵附近嘅cctv 就知想搵嘅人去咗邊，唔知個傻鳩樓主平時係咪睇fb post 就當睇咗新聞，完全唔認真睇d新聞

第二，apple pay 係唔會比任何資料比第三者，可來會交比政府，如果會交，咁一早信用卡apple pay/ 平時開地圖果陣都已經送咗比政府

第三，佢之後又話想講係個app賣gps資料，其實呢，每個apps 要開咗授權先可以用gps，同埋apple 會ban d 不合規矩取得資料嘅app，根本apple比哂野你防

最後，我想講嘅係 屌你老母，打咗一年仲on99 講咩八達通apps出賣資料，不嬲要出黎就係連八達通都唔用㗎啦，用散銀搭巴士啦on99，實卡你估搵唔到你咩智撚障

結論，香港人科技智障方面真係不分黃藍，斷水流大師兄話齋：「在座各位都係垃圾」

如果cctai 建國執政，香港科技倒退幾十年

我明，但多五毛同on9小學雞是常識吧？

仲有

笑甚麼畜牲，你也是child登仔.jpg

好明顯嗰條at least 係鍵戰

應該長期睇live,睇到好肉緊就當自己落咗場

我覺得傻鳩黃絲帶最多，平時只係涼住冷氣出post 幫手鬥黃，食黃店打卡當買安心果堆

Sorry, 更正，唔係打咗一年，由雨革開始計應該係六年

原來係大師兄

成班考完DSE無野做
係屋企9up姐

覺得傻鳩黃絲帶最多，你笑佢哋冇用格
見到有post鬥黃，你可以無視
見到有post鬥紅鬥黑你有冇入去推post？
但係我覺得開post鬥黃嘅大機會係帶風向三/五毛嚟

同埋好似用8仔搭公共交通公具係唔會比8仔(黨鐵)有佣抽? 要買其他野先有?

認真post推唔起

樓主係分化狗
拉

撇開政治問題, 平心而論, 香港人作為 科技研究同討論, 唔知點解反而最近呢10幾20年都倒退得幾緊要.

而且唔係淨係科技, 好多其他嘅知識範疇都係. 即係話與互聯網越發達, 好多人嘅知識就反而越 "表面", 呢樣係同當初發明互聯網嗰陣時嘅理念有啲背道而馳, 諗返轉頭都幾搞笑.

而家好多人"玩" / 應用科技嘅就多, 真正認識嘅反而少之又少.

淨係一岀國安法冚世界狗衝去買vpn都笑死人啦，同拜神飲符水冇分別，人做我又做，唔好執輸

人係鍾意聽啱聽多過啱嘅野

限聚都係，一開始個個叫人唔好出街，聚人就會中武肺，但到比黑警用限聚charge先知原來惡法黎

樓主係著名五毛 起底知咩事

？

啲人係唔係都正皮推，無獨立思考

照抽，都係左手交右手

推

最實際係你唔好成日貪方便, 出活動唔用散紙

你平日有需要拎港共嘅交通津貼, 泊車/ 出入樓仲可以接受

樓主可能係5毛, 但CCTOY 多弱智又講得無錯

佢地既思想其實同藍絲分別唔大, 只係企係我地呢邊

講撚左N 次， 有d 人住大西北買巴士月票，用八達通一個月慳豬幾蚊，再拎埋交津，多幾舊水，呢幾舊水捐去乜都好食黃店又好都有幫助，但佢地就唔撚理，淨係識單細胞咁去諗哦你用八達通你係偽黃！垃圾！
最撚緊要係出活動用散銀帶空白機太空卡丫麻

cctoy

好弱智

連登仔多垃圾係常識吧

五毛五毛

除左呢句仲識乜春？成班垃圾仲唔明，玩到爛哂啦

可你老母咩，我有咩唔啱咪講囉，駁唔到又話人五毛，同班藍絲阿叔周街話人美帝走狗有咩分別

Cctai 咁多冷氣軍師，落場用散銀搭車應該冇幾個

有時都唔知究竟係cctai定係bbtai

轉個立場睇佢地評論美國咪同藍絲冇分別

Bb kingdom x cctai

泛民果邊咋掛。。

唔好話科唔科技
有啲人連基本睇文都唔識啦

最終驗屍報告公布！佛洛伊德生前曾染武漢肺炎

成班見到個標題就J到成地精 話個黑人係中武肺死乜乜柒柒

527有個俾狗咬左收電話然後周圍講：「提提大家原來會收左你部電話㗎！」

訓撚左成年

根本成個香港倒退

連登仔，特別時事台果班

狗黎咋

Vpn可以隱藏唔比isp知你上過咩網，有咩問題

用vpn冇問題，國安法先黎買vpn仲要以為買左就安全先係問題

有用好過冇嘅，不過如果有login任何account就冇用
真正想匿名應該用tor而唔係vpn

啱, 所以本身都由搭巴士轉返去搭地鐵, 又平D又有得攞交通津貼仲有自動增值回贈, 之後可以去返黃店。杯葛地鐵同八達通嗰d正on9，有錢唔通唔去拎咩

推，HK no IT....最慘係身邊有做IT嘅fd都咁講先死

香港it 要裝埋燈膽

佢係咪撈亂咗做IT 同埋做IT support 呀

樓主走呀

明佢係因為唔信任政府同八仔先咁諗，但真係欠缺左理性同分析。太容易乜都聯想到政治同暗謀

大西北出市區番工巴士平撚過鐵同埋舒服過鐵，咪撚戇鳩

可能佢真係唔識

第1點有幾多人係貪方便示威都照用八達通出去

第2點 apple唔會俾資料中共/政府，假如你係中國用iphone, 你敢唔敢講apple一定唔會俾？ 點解黎左香港就一定唔會？

仲有，apple唔俾唔代表唔可以爆你電話，你個地圖去過邊其實係有哂record.
所以先會有鬼機嘅出現

剩係俾八達通賺已經on9

第一點都唔知你駁嘜鳩，講緊八達通根本唔洗用個app都知你係邊，你就九唔搭八講冇咩人出去用八達通，同埋最後一句我咪都講咗
仲有八達通app係冇用過gps

好心fc 咗先噏啦

第二點你用陰謀論咁講，咁你不如快d棄哂所有電子野啦，我就保證唔到任何一間電子產品公司一定唔出賣你

最尾仲好笑，咁你行動仲帶部有料嘅電話就弱撚智啦，黃gif咁大單之後仲帶有野嘅電話出去

發覺人一有單一立場就即時變弱智
咩批評思考咩fact check 都冇曬
只會相信嘩眾取寵同陰謀論

第一點我係話好多on9 貪方便用八達通，乜有講過佢關gps事咩
你訓撚醒未？柒下柒下咁屌下人就當自己啱左, 好撚勁wor

第二點 咁你一定唔撚好反智能燈柱呀，因為政府都講左好安全一定唔會亂用

唔駁埋俾錢八達通賺？
記得用多d八達通啦，記得拍卡嘅時候對住cctv笑一笑呀

你話駁第一點但又唔係講gps, 咁咪九唔搭八囉，我講緊唔洗gps 都監控到，你就講冇人貪方便，你講第二d就好心咪講駁第一點啦

第二點你咪spin啦， 答我啦，你棄咗所有電子產品未，定你一定保證到邊間公司唔出賣你呀？

第三，咁你停咗交稅未？九巴新鴻基新城兩巴新世界你冇搭咗未？所有電話通訊商除咗smartone都係用華為你停用咗未？以為smartone 冇事，但smartone 又係新鴻基，咁你棄咗用手提電話未？

樓主唔好再迫cctai 師兄啦，人地偷偷地用就咪爆人人地用果d就唔洗杯，但你地用果d就要杯呀第一日知cctai 標準呀？

笑撚死

呢個根本係五毛圍爐post

有咩唔啱就駁啦，咩都屈毛，你同藍絲屈人收美國錢差唔撚多